無得用BNO，偽員譚X麟輸了

牠兒子好似係外國人

可能一早申請埋老竇轉BC快過你班友5+1

其實個本會唔會係bc嚟

人哋咁撚有錢，移民容乜易